[反高鐵係日本人？] 何君堯嘲朱凱廸投錯胎：當自己日本人

【新增短片】
港府的高鐵一地兩檢方案，「割讓」西九站四分一土地，變成內地口岸區，由內地法院行使司法管轄權，被質疑違憲，掀起極大爭議，惟港府堅持去馬，要立法會首肯，通過無約束力議案。立法會議員朱凱廸多次引用甚少聽聞的議事規則「拉布」，以「奇招」拖延表決。建制派何君堯日前於facebook直播時，嘲朱凱廸可能「投錯胎」，「以為自己係日本人，或者是在港英殖民好耐，唔覺得回歸返中國係值得驕傲」。

何君堯在直播中，雖讚朱凱廸勤力、發言「有層次有point」，惟「用錯地方，偏執咗」、「而家企錯位、諗錯嘢」，又形容朱凱廸是「螳臂」或「朱臂」擋着高鐵，十分可惜。

對於建制派經常缺席大會，讓民主派可藉機「點人數」，何君堯亦為此開脫：「我間唔中都會去開下小差，上返自己間房，或者做第二啲嘢，但大部分時間坐喺議事堂開會，係議員職責」，強調立法會議員首要是坐在議事堂開會，「成日唔坐喺度啲友仔，你記住佢」。

我是日本人

用英國執業呃飯食笑鳩人日本野

支那做乜要畀日本帶住行
應該自煮燃發新交通工具

細字濃縮試用版
經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出
連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾
JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

條友博攞白卡外，仲可以有咩原因？

咁日本人又真係贏足支那人10000條街既

咁梗係喇高鐵係孫中山嘅夢想呀嘛

典型垃圾中坑 鳩噏當呼吸